[申手黨] 有冇咩又大又平book reader

基本上除左睇書 咩功能都唔洗要 淨係想6吋以上 同 e-ink
唔洗上網 唔洗快 唔洗彩色

搵到果啲唔係得6吋 就係幾千起跳

希望幫到你